香港郵政今日宣布，農曆新年假期後(即一月二十九日起)的郵件派遞，櫃位服務及郵箱收信服務將會暫停

郵政服務特別安排

就政府今日（一月二十八日）宣布實施的政府部門特別上班安排，香港郵政今日宣布，農曆新年假期後(即一月二十九日起)的郵件派遞，櫃位服務及郵箱收信服務將會暫停，但會維持入口特快專遞郵件派遞服務。

有關安排暫定實行至二月二日，香港郵政屆時會再檢視情況。在此期間投寄的郵件會於郵政服務恢復正常

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！